\documentclass[11pt,fleqn]{article}
\usepackage[margin=0.2in]{geometry}
	\geometry{a5paper}

\usepackage[quiet]{fontspec}
\usepackage{xunicode}
% \usepackage{xltxtra}
\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{russian}
\setmainfont[Ligatures=TeX, Mapping=tex-text]{Times New Roman}

% math formulas optimization
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amssymb}
\usepackage{latexsym}
\usepackage{mathtools}

% indent first paragraph
\usepackage{indentfirst}

% simpler df/dx and brackets
\usepackage{physics}

% cool tables
\usepackage{booktabs}
\usepackage{longtable}

% stretch table rows a little
\renewcommand{\arraystretch}{1.2}

% use SI units macros
\usepackage{siunitx}

\usepackage{hyperref}
% \usepackage{tikz}
% \usepackage{tikz-cd}

\numberwithin{equation}{section}
\numberwithin{figure}{section}

\title{Управление в биотехнических системах}
\author{Тибрин Геннадий Серафимович}
\date{\today}
\makeindex
\begin{document}

\pagestyle{empty}
\maketitle
\tableofcontents

\input{2018_02_12}
\input{2018_02_19}
\input{2018_02_26}
\input{2018_03_05}
\input{2018_03_12}
\input{2018_03_19}
\input{2018_04_01}

\end{document}

% # Литература

% 1. Основы теории и элементы систем автоматического регулирования. Учебник для ВУЗов / Каганов В.Ю., Глинков Г.М. и др., Металлургия, 1987 г., 270 с.
% 2. Основы теории атвоматичесокго управления под ред. Судзиловского / Гришанин Ю.С., Судзиловский Н.Б., 1985 г., 512 с.
% 3. Анализ биологических систем управления / Милсуон Джордж?, М. Мир, 1968 г., 501 с.
% 4. Теория регулирования и биологические системы / Гродинз Ф., М. Мир, 1966 г., 254 с.
% 5. Теория управления и биосистемы. Анализ сохранительных свойств / Новосельцев В.Н., М. Наука, 1978 г., 318 с.
% 6. Автоматическое управление. Учебник / Гальперин М.В., М. Форум, 2004 г., 224 с.
